[人手置頂] [推到完場] 12.8民陣 國際人權日大遊行 已獲不反對通知書 集中討論區

#1208 #維園 #遊行 #民陣 #國際人權日遊行

12.8 民陣國際人權日遊行
【守護香港．和你同行】
時間 : 15:00
地點: 維多利亞公園
已獲發不反對通知書

#路面情況
現時各幹道情況 1320更新 📍updated
🔼往維園🔽
紅隧：多車✅安全
東隧：暢通❌切勿使用📍🚧鯉魚門道
西隧：擠塞❌切勿使用📍🚧收費廣場
香隧：暢通✅安全
東廊：暢通⚠️避免📍🚧城市花園
中繞：暢通✅安全

尖山：暢通✅安全
獅隧：暢通✅安全
大老山：暢通✅安全
將隧：暢通✅安全
青馬大橋：暢通✅安全
屯門公路：暢通✅安全
大欖隧道：暢通❌切勿使用📍🚧收費廣場

本台不定時更新一次，請留意 @ncetransport @ncetransport_bot

如經過以上隧道安全與否，請聯絡 @ATS51 並註明隧道名、方向
(必須提供隧道有關照片)
※報料請盡量相、文字同一信息send出，方便admin跟進，謝謝！

圖:隔離po拎

⚠️13:00 #黨鐵
🚫以下出入口關閉(只列出港島區站)🚫
#中環 站：J1, J3, L
#金鐘 站：A,B
#上環 站：A1, C, E2, E5
#灣仔 站：A1, B2, C
#北角 站：A3
#香港大學 站：A1, A2, C1

天后有有關站？

14:00集合！15:00出發！踩冧港島！

出啦仲討

1300 #交通消息 #港鐵 #灣仔站

灣仔站包括 A1、B2、C等部分出入口關閉，一度有防暴警員巡邏。

講下交通消息都要掛
係架車度冇野做

喂今日好似有野攞喎

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

⚠️1331 #路面情況
大欖隧道978 狗隻上車搜 有乘客被要求落車

D人永遠都唔會入維園

入維園啦

維園情況
From tg

未有

3點鐘 維園見 早D出門口呀

1339 西隧Rb 冇查968，主要查貨van #西隧 #手足爆料

推

1350 #公共交通情況 #路面情況
❌切勿乘搭路線❌
307(廣福RB)
967,968,969(欖隧轉RB)

128

維園見

5點先出發去到，應該人多到時都未行完